［集中火力］暫時唔適宜亂開戰線

見到出面好多post屌cctvb 個個都知佢抵屌 又維穩老屈人又偏幫黑警
正正因為 記者就算企喺戰場都唔打得 有記者既環境點都安全過冇 咁搞佢黎做乜 咪由鳩佢喺到影 唔接受訪問已經好夠 唔洗阻佢做野 佢返到去點剪我地都控制唔到

問題係 我地依家眼前仲有更多迫切既野要集中 唔好為左搞間維穩機器曬人力物力曬時間住 碼頭送中 G20 71 大把野要focus

到接近勝利 贏喇 有本錢喇 再一野清佢 有咩問題 依家開戰線只會得失左記者 唔好步黑警後塵

推